19年年中辭職後, 舊公屍食屎食到而家

臨走前喺wtsapp gp祝福咗舊公屍better future 點知一辭就爆反修例示威, 然後就支那肺炎, 舊公屍食屎食到今時今日

麻煩樓主咒下我

邊間